Ive工程選科問題

陪個師弟去報工程dfs,原來而家dse 3分都收
btw,工程讀咩hd好?
係咪屋宇工程最好?

civil啦 清
利申：就黎失業civil撚